男愛女易，女愛男難

唔知點解通常男仔對一個女仔有好感，可以係一日之內發生嘅事。。女仔對一個男仔有好感，係要一段時間！大家有冇同感

你咋

樓豬廢柴

你認真 ？

証明巴打你好樣極有限